【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」

淺藍中立多數係權威人格，邊個強勢有權就支持邊個，係勝利球迷，好多淺藍深知警察係有牌爛仔，但未搞清楚以下問題。

1. 對付「學生被利用搞政治」說，除左講「五大訴求背後理念」，同「我地有幾咁愛香港」同埋「政府啲錢來自我地納稅人」，仲要強調示威主力不只學生，仲有大量律師、醫生、金融會計、飛機師、科技工程師、機電土木工程師、海關、消防等專業人士。勞動階層對有學識人士係有一種崇敬，而越讀得多書者，就越看清中共邪惡。要多加利用王維基、田氏兄弟、曾鈺成，李鵬飛、大律師公會等名人語錄，好多猛人都支持換人換制度，制度問題，普選解決。

2. 對付「邊夠中共同港共政府鬥」說，要多多宣揚中共有幾唔掂，要講中共搞到大陸經濟有幾差，幾多廠執笠，幾多人失業被逼返鄉，人民幣狂瀉，最新USD/CNH 報 7.13 。總之要講中共並非想象中咁強，同埋講中共靠香港搵幾多錢，中国大陆7成外資直接投資foreign direct investment來自香港。

3. 國際宣傳要勾起歐美捍衛人權記憶，現在係自由世界與獨裁世界鬥爭，而香港就係西柏林（credit to 國師）。西柏林宣傳順便可以令藍絲思考中共與整個西方世界為敵，打得贏咩？

西柏林宣傳就係講以下文字，加柏林圍牆同Brandenburg Gate做背景：

Would the United States have let the Soviet Union invade West Berlin? Never. Yet America is on the verge of allowing Communist China to enslave the free city of Hong Kong. If this happens, it will be one of the greatest abdications of U.S. moral leadership in history.

制度問題，普選解決！

推

721推 制度問題，普選解決！

制度問題，普選解決！

制度問題普選解決

西柏林文章參考

We’re in a new Cold War. Hong Kong, like Berlin before it, is the first battle.
Continued American silence will convince China that it can advance on other fronts. We must show Beijing that Hong Kong’s freedom isn’t up for grabs.
MARION SMITH

制度問題，普選解決

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

昨日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會自私地關心自己既衣食住行

文宣方向：
- 放大緊急法既生活影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既經濟行動

- 放大tg既害處，影響飲食

- keep住loop 721同白色恐怖，影響外出